%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
	\item Realizar pruebas del hardware ya conectado y ensamblado (miniPI 1).
    \item Realizar pruebas del hardware ya armado y soldado (miniPI 2).
	\item Determinar las herramientas de trabajo del equipo.
    \item Revisar la estructura y contenido que debería tener el manual del proyecto.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
	\item Se conectó y ensambló miniPI 1 para probar el hardware. Se determinó que funcionan correctamente los LEDs de señalizaciones. Se encontró problemas en los motores y en los sensores infrarrojos.
	\item Juan Ignacio testeó satisfactoriamente la fuente de la placa del microcontrolador de miniPI 2.
    \item Nuevamente se discutió si el IDE para trabajar con el código de programación para sistemas embebidos debería ser el \textbf{Keil} o el \textbf{LPC Xpresso}. El primero permitiría portabilidad y compatibilidad con otros proyectos del \textbf{GIAR}; el segundo ofrece la garantía de que todo el hardware ya presente en las unidades puede funcionar satisfactoriamente. El primero no ofrece garantías de ser compatible con la placa programadora que ya se tiene; el segundo no es totalmente compatible con \textbf{CMSIS}, aunque tenga paquetes de funciones que los relacionen, lo que le quita portabilidad al proyecto. Si bien no hubo información concluyente, se encontró información que lleva a creer que es posible que la placa programadora y el \textbf{Keil} son compatibles, pero todavía debe ser comprobado.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
	\item Para seguir probando el hardware de miniPI 1, Juan Manuel Gabis y Micaela Viegas continuarán implementando el \textbf{LPC Xpresso} dado que se sabe que el código ya escrito por Juan Manuel Gabis funciona satisfactoriamente. Esto le quita al resto del equipo el peso de aprender una nueva herramienta que será usada provisionalmente.
	\item Agregar a todos los módulos de hardware indicaciones para conectarlos sin problemas.
    \item Investigar si realmente puede usarse el \textbf{Keil} para programar el microcontrolador actual (\textbf{LPC1769}).
\end{enumerate}